一直唔搵我

其實你一直唔搵我 係咪因為我幫你做左個你想做好耐既決定
呢個結果就係你想要？
點解你既行為同你飛之前講既野都唔一致...

仲有你話過之前嗌親交都係我搵你先 只係因為你未搵我
到依家仲係咪只係你未搵我 定其實你根本唔想搵我
可唔可以依家就比我地再黎多次 而唔係等幾年後經歷完先再睇下點

我見你都開左好多po
信我啦，要裝睡的人就唔會醒
只可以等
你好好裝備自己
佢係會返黎就會返黎
勉強逼佢都冇用

下一個會更好

要分手嘅講幾多都只係籍口，一係再等，一係move on

諗甘多都無用 日子都係要過 不如搵多啲野做下 可能突然有一日 佢會搵返你呢 互相安慰